====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce modèle est similaire à celui des systèmes de parcs américains qui récoltent les eaux de pluie en surface dans des bassins puis les relâchent dans les rivières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

